Wie bekommt man einen zufälligen Wert aus einem Dictionary?
Oft stellt man sich solche Frage. Die Antwort findet man meistens mit einer Suchmaschine. Da es viel mehr Antworten in Englischer Sprache gibt, sollte man auch auf Englisch suchen.
Z.B.: "python get random value from dictionary"